嚟緊要上Conversion一問

而家要我俾以前u讀過嘅course syllabus...
究竟要邊啲
齋accounting related？
定business related都要

上過咁多course唔通要俾晒
再者都好難搵翻

喺公司度上

我見有Ching話要朝九晚五咁上堂

Quit

有冇人知

有公司唔問走黎連登問

pwc既做法係交讀過business/acct有關courses既outline
依啲唔係會有個seminar同你介紹返個conversion架咩

問定姐
Hr又要時間覆

佢就係話4月先有

留tg傾？都係準備上 conversion

我自己就係咩都擲曬去，識人ey做，佢都係咩到擲曬去

最慘係我alumni好似入唔翻學校內網
搵唔齊啲syllabus
之後我會再問清楚

驚西咩
佢都係想知啫
佢有方法將 psychology engineering畢業既人 九月變成一個識晒用 system 既人

人地睇中你地能力去應付份工，跟本上入到去識 debit credit 就得

我係比晒所有讀過ge course ge syl
kaplan 好似830-530 （唔firm)
但好似可以因為疫情屋企上（上年係,今年唔知）

好簡單，send Email 問學校拎

其實係咪一定要上conversion
後悔冇早啲搵時間問hr
但佢入面好多modules
係u都讀過晒

但我直頭唔是audit
為咗Exempt
我搵course outline搵到焦頭爛額

Send email 問學校拎有咁難拎咩？

主要係我已grad
本身未grad仲入到校網就好易搵翻
佢地應該都expect係咁

等學校email等成世㗎

幾耐會知exempt成唔成功？